戰術分析

點解政府要派人入去, 目的係一邊勸降, 一邊收集入面情報/證據, 例如有幾多人, 係咩位置, 物資情況等等, 我敢肯定入去既人一定有多於一種既攝錄監察儀器。之後, 等臨天光既時候就會派特種部隊強攻清場。

要解救, 只能從超限戰既角度去諗, 唔好諗住可以用平常方法解救。

想唔想美國出軍? 快d去Twitter宣傳香港係美國革命2.0,唔係西柏林2.0.我地就會成功獨立，而家仲信黃之鋒果班肯醒未？黃之鋒賣撚左你啦。

推 提防社工

查身先好入

唔好俾佢地周圍行 開間房俾佢地好啦 咩都唔好俾佢哋睇到

推

Push

money heist

超限戰 推

其實以尖沙咀地勢，火魔上台會唔會比較有用

天台

pushhhhhhh

分析: 唯一救埋大方法 -- 開花

對家優勢:
武器精良

對家缺點:
只有不足1萬防暴
唔敢入校園(圍而不攻斷吾糧草，但24小時內仲安全)
現時大部分武器，人手都集中於九龍

結論: 人家有槍，一個可打100個，但係大型武器(eg水炮車)都集中於埋大，但其他地方(如狗聯辨，或各大狗屋)是最脆弱，利用快閃優勢，只要威脅到其他春袋，對家就要分兵離開埋大

push

自首 一車車車走去咗邊 圍佢哋 唯一機會係

入咗去拉人送去狗屋個時 如果係狗屋

尋晚今朝個堆隨時俾郁緊 今天狗方中咗個大jackpot

唔會留手 或者爆監獄制造混亂

make sense, push

推 認同 小心